有冇巴打係大圍新世界個地盤返工

求巴打有事幫手 $5,000

嗌聲巴打就有$5000？

推推推推推推

pm我

做咩

推推推推推

推推推推

Push

推一推